今日主菜有黑警份，唔出黎點對得住受傷既兄弟.......

come